\begin{center}
\index{Bär ner mig till sjön}
\subsection*{\large{Bär ner mig till sjön}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Bei mir bist du schön}}
\end{flushright}     
\vspace{-8pt}

$\parallel$: Bär ner mig till sjön,\\
bär ner mig till sjön,\\
jag känner att jag måste i. :$\parallel$\\
Och när du badat mig,\\
så får du torka mig,\\ 
och när du torkat mig,\\
så vill jag i igen.\\

$\parallel$: Häll i mig en grogg,\\
häll i mig en grogg,\\
jag känner att jag tål det väl. :$\parallel$\\
Och när jag fått min grogg,\\
så fyll då på igen,\\
och när du fyllt mitt glas,\\
så häll då i igen.\\

$\parallel$: Bär in mig till min säng,\\
bär in mig till min säng,\\
jag känner att jag måste dit. :$\parallel$\\
Och när du lagt mig ner,\\
så får du älska mig\\
och när du älskat mig, \\
så gör det en gång till.\\


$\parallel$: Var var jag igår,\\
var var jag igår,\\
jag undrar var var jag igår. :$\parallel$\\
Mitt huvud känns så tungt,\\
jag kan ej andas lugnt.\\
Hur har jag kommit hem?\\
Vem har stoppat mig i säng?\\

$\parallel$: Bär ner mig till ån,\\
bär ner mig till ån,\\
jag känner att jag måste spy. :$\parallel$\\
Och när jag kastat upp,\\
så får du torka upp\\
och när du torkat upp,\\
så vill jag spy igen.\\